目標不是異世界，兩大聲優「優梶裕貴及竹達彩奈結婚」竟引發網民「投胎轉生潮」？

目標不是異世界，兩大聲優結婚竟引發網民「投胎轉生潮」？

兩大人氣聲優梶裕貴及竹達彩奈昨日宣布結婚，網上除了有大量Fans為兩人獻上祝福，亦意外地出現了一個搞笑的「投胎轉生潮」，就是有網民打算以成為兩人的孩子為目標轉生！

昨日婚訊公開後，有人在Twitter的搜尋欄中發現「竹達彩奈 死」的字眼，誰不知按進去後看到的竟是……

現在去死的話，可以轉生成竹達彩奈的孩子的可能性十分高。再見了各位

咦！？現在死去就有機會成為這對俊男美女的孩子嗎？那我去死囉

現在的話還有機會成為竹達彩奈的孩子！你們快點去死啊！

本以為會是因婚訊而感到不滿的人，沒想到竟然是一群笑說要投胎轉生的網民！當中還有「希望能被竹達彩奈餵哺」、「希望能被梶裕貴抱着」等更仔細的願望……

雖說大家都知道這只是說笑而已，不過還是希望不會有人真的因此而自殺啊

個女都唔靚

屌你老母

的確

熄燈屌梓貓

大波

想知連登仔屌開咩女
佢係cv界都唔係差個批

裁判長殿!

黑lin拉到班毒撚心理潔癖lv高一高，依家聲優結婚都冇乜花生食

成班人提子斷手食大波妹姐

肥野=.=

呢個先勁==
未來人

NBSL

Cls 八年前已經預知倒 勁過友哈巴合

可能已經有左先結
而家先投太遲